[大腸5-0] NBA 2019-2020 復賽討論區 (4)

***做伸手黨前請睇#1多謝合作***
入花名

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

(電腦先睇到)

LIVE LINK :
(舊Reddit link已死*)

其他NBA 討論區
Reddit:

PTT:

luka

Doncic

嗌撚咗出嚟

MVP luka

Lukaka

Topic燈？

驊哥可以收工

MVP係邊個

當值好撚勁

19a 2to 勁撚到

Luka carry

唔洗講啦

誤中1001 第一次開po

當值bb

今場mvp luka
第二位係驊哥，鞭到giannis發發聲

數據靚到

驊哥好撚憎字母

多個7爭咁遠

佢迷沾

字母落場會唔會有機會追

實力既表演！
全面到仆街

冇意思架wor
數據黎姐

驊哥好驚炒兩球ft冇得收工

追波就有佢份

Luka 真係應該好似其他隊好似守harden咁過半場就double team佢

笑死

廢撚到 咁樣都有得2連mvp?

我聽到都呆左，有冇咁憎

沾迷黎

驊哥好撚好笑

真係帶到你贏 班隊友生性啲應該仲靚

係啦,你睇下其他隊友咩料,無luka分波,dallas食得屎

好想睇Viu播鹿季後聽驊哥瘋狂鞭

湖迷ＬＢＪ迷

爭緊ＭＶＰ嘛

緊係踩多二腳啦

笑到仆晒街

由字母去到不動河山佢都要鞭

可能燈到字母ＭＶＰ同ＣＨＡＭＰ

Luka 下年可以沖Mvp如果隊友生性

都龜同jh同場你會聽到咁上下既野

龜=字母
Jk=luka

無Luka, 牛聯盟第尾都有份

尾二球pick靚傳畀隊友，最後一球自己嚟兩分，真MVP

班友仔生性場場2x助攻都有

Meanwhile關鍵時刻字母係fifth choice

龜 都會讚
今日字母係咁屌

Kp真係二/三佬料

射波同防守係ok 但唔會帶到隊波

學沾扭計換啲人返黎

LUKA MAGIC

搭個餅王就掂

好片共賞，成日話Giannis練埋射波會無敵，但事實上佢射波一直退步緊？

傻閪KP企三分線等波算啦

Luka + kp+ 3D * 3

當值又痴撚線stat

要3d啦 底有kp

有ＫＰ喎

同埋佢班球員都好功能性下

佢唔改變下個身型射波係唔會進步，但魚與熊掌不可兼得

其實luka搭Steven adams依類係okay
高質量screen 同pick n roll

差一個後備PG同一堆3D，如果大蕃薯出得返做後備PG都ok，咁就用晒啲錢簽3D就得
快啲送走細咖喱啦

個screen有幾多kg質量

細咖喱去勇士大咖喱後備

後備唔夠深，希望ball movement 再多d，成日覺得KP唔夠球權

當值如果keep到咁嘅表現加冇咩大傷係牛仔嘅成就會唔會大過德國人

大飛班友笑人炒罰球。好無品

Adams 真係fit曬
食餅、硬淨、防守好

唔會， 因為佢會走
司機是ＭＶＰ

PB好乞人憎，不嬲唔鍾意

要ADAM把撚

如果攞到champ呢

入到playoffs先再講嘢啦

Beverley成個狗樣出晒黎

Powell同luka既pick n roll打得幾好架，不過傷左

大腸唔係咁都入到呀嘛

笑你唔起？讓晒都照贏你

PB PG都好乞人憎

想造神
揀著個咁嘅素材

如果隊友正常啲
luka有幾多個assist

癲狗有名你叫

要有冠先有得討論

夾到佢造唔到波，隊波就廢左

老老實實佢係完全值得攞MVP，但弱點都好明顯啫

大膽預測場均15個
起碼有10場比賽20 +

關身型咩事
佢純粹係協調差

有無留意好多時當值都唔係自己帶波上，係上到前場先攞波做setup，變咗無得好似夾登咁一過半場夾佢
同埋佢視野好過登都積極啲，唔會一俾人夾就企埋一邊睇波，會再offball拉spacing

咁柒唔撚笑得幾時先笑得

肌肉量

唔准人笑

其實唔係好明
一隊咁多射手既球隊，啲射波教練點解會教到佢個射姿咁唔流暢
佢地應該係好刻意將個射姿練到呢家咁樣

因為真係太大隻?

TD表示點解佢地唔使食technical foul

諗太多
肌肉量大過佢又射到三分嘅大有人在

唔關事 真係佢本身協調唔好

其實會唔會2-Motion射姿會啱佢多啲
佢而家個射姿真係好怪

blm

我唔覺得佢如果喺第隊波會打得出呢種stat同數據 鹿個陣幫咗佢太多 姐係以往嘅MVP我會感覺係球員carry隊波 而佢畀我感覺係隊波carry佢多啲

同戰績*

笑都要有資格
duncan擺明無資格俾人針對

笑撚咁到冇foul，TD真係俾人迫害

聯盟第一加埋絕對核心已經贏咗大半，同埋佢數據都好靚，今年對手都唔強
以前Rose同Curry第一個MVP都係咁攞返嚟，靠體系攞聯盟第一贏MVP

MVP可摸耳比LeBron 呀

PO第一輪溜vs火,JB vs 窩輪

賽後受訪時Lillard提醒大家，George與Beverley之前都曾被拓荒者淘汰。他也說他們會有這樣的反應是因為沒有想到他會2罰都落空，是預期他應該會有更好的表現：「這是尊敬我的意思，顯示出我過去都能有更好的表現，我不會覺得被冒犯。真要說的話，這是告訴大家我之前讓他們經歷這種狀況的時候對他們造成多大的傷害。」

隨後在社群網站上這段訪問的留言區，3個人展開口水戰，Beverley嘲諷拓荒者進不了季後賽只能去度假，George則留言：「然後你被送回家，尊重。」還加上了笑到哭出來的表情符號。

Lillard反擊：「就一直換球隊啊，逃避拚命苦幹。你們這些孩子真是笨蛋。」George則說：「這我也尊重。我待在第1支球隊的時候更成功，Dame Time快沒了啦。」

想睇埋Westbrook 加入埋

點解小牛咁少出boban

呢場點出
對位俾brook lopez 拉走射死

奇兵嚟 唔可以出太耐

佢3月打金塊果場打得幾好

Westbrook 唔會理啦

待在第一支球隊點樣更成功法呀

睇條片佢以前協調唔太差喎

咁佢當年未傷前都單核帶到溜馬入東決挑戰三巨頭熱火既 叫算係咁啦

同熱火打到game 7的確唔夠俾湧橫掃咁成功

唔算單核啦
有大胃西仲有未自爆嘅籃零王同lance

乜撚都單核 mj都可以話單核啦

講實力 宇宙湧的確比熱火有過之而無不及喎

不過PG都係講球隊成功
兩次東決, 拓先一次西決
咁理論上係PG好啲嘅

熱火一定輸比勇士 熱火連3巨騎士都比唔上

東岸is joke

西決難入過東決幾多倍

溜馬pg都單核真係過分左

單核溜馬5虎wo

Budenhozer嘅隊都有呢個問題
當年隊鷹連Korver都捧到ASG

Lillard走哂主將情況下都keep到帶隊入西岸playoffs，成績絕對唔差

我咪咁既意思囉

連Middleton 都入到all star, 講真Middleton 實力唔值得去all star

雖然除咗PG其他之後都打到垃圾咁
但係當年隻隻都勁
邊個估到Roy Hibbert臨尾會咁

Middleton對比起Korver算好值得

PG講球隊成功ma
lillard個人同killer instinct勁過PG好多嘅

Korver 真係好痴線，只係3分穩，關鍵其實都係一般

但個兩個罰球都抄

咁我覺得爛屎係D隊唔比機會佢多過佢真係廢
後尾返左次去溜馬打PO打猗好撚好打
不過次次追到咁上下就換走佢出鐵笑到仆街

溜馬輸運輸到仆街

係...

同埋舊年球絕殺只會每年都重播再重播...

而個背景就係PG

再講上年FOJ GOALTENDING冇吹到唔係第一輪就比嘔奶送返屋企
唔同時期下下都比FOJ收檔慘到

今年差0.1% 50 40 90喎

Stop disrespecting Middleton

Lillard講得無錯
絕HOU個球, beverly都係隔離望住
Dame time真係有

mpj啲滯空同tough shot好勁

覺得會然下一場會大爆發

而家好欣賞dame 同cj 隊波陣容有限係西岸算係咁

病閪報銷?

休息下都好，今季拿冠軍都冇feel

靚仔你唔提?
你望下中間頓個樣

係個mvp 面前做個咁嘅clutch pass

呢球j咗好多次

托柒打兩年宇宙湧都係讓259
冇咗259嘅宇宙湧根本就垃圾到喊

中間頓個樣其實有d似一個人

無259勇士贏條撚

拓防守咁廢梗係俾湧射到爆廠啦
對攻又唔夠攻

唔講熱火無lbj贏條撚？ 有就有嫁啦 同埋無kd已經贏過一次

73勝都垃圾到喊

其實唔算 15 16對攻都打到勇傻 但係次次都第4節冇力 板凳差太遠

個年開始輸完之後年年都俾湧食住變左私家雞咁

依球睇到嗌左出黎

早2日當值先俾人話完今季clutch time效率好低
今日無論q4定ot都帶起左隊波

溜馬打熱火冇L B J？
你平行時空？
托柒打宇宙湧兩年都殘陣

73勝嗰隊叫宇宙湧

on9

輸到懵撚咗呀？

咁都好嘈

有咩問題

笑撚死人憎湧都唔洗憎到咁無理智阿

冇問題

我curry 死忠
艾利斯做大佬果陣已經係

無就企埋一邊喇

冇你嘅事啦你可以慢慢企

係個doy面前

上年KT未傷同有可愛嘅速龍五五波喎
不過近兩年湧個後備陣弱咗唔少又係真嘅

咁平心而論，拓柒又真係柒嘅
只不過畀拓柒踢走嘅人喺度牙斬斬又係好笑

又唔好咁講
before kd
已經係champ
下年無頭4我真係切柒 (if top two pick)

唔柒啦
係奪唔到冠
但無哂主力仲有cj
keep住打成咁，算係咁啦

build緊的playoff team來講
覺得最柒係76人

多謝Brett Brown

怪brown多定simmons多

PG笑RAPPER
ON撚9
自己上年組巨頭仲比人顏射踼走

小牛既Powell Kelber 巨神兵都係好野
但後場真係柒到一個點 而且零防守呢下死

同FULTZ個射姿一樣
勁怪

可能只係少咗啲星味，唔夠獨，出手少

溜馬勁過拓柒，會員勁過女人
打和啦

Brown哥
佢放任simmons咁耐
入bubble前 feel到playoff gg硬先黎推Simmons上pf
遲左年幾
明明應該fultz未走就應該咁做
唯一用哂三狀元既方法

始終畀燒鵝下剋上掃走嗰年真心柒
會然完全畀假期同ad封死

但都可以話ben閪鬧脾氣
可能我太憎Ben
Brown都話想Ben其實場場一球三
但ben唔肯都無計

假期太underrated啦
根本就1st def team來

第一季好鐘意ben閪
覺得好天才
點知又係不思進取
跟住己經比DONCIC同TARE YOUNG 過哂

教練廢 如果比D勁教練教 個心態未必會咁

希望要trade都係trade走閪
雖然似mb走去搵JB

一上後備多數又倒水

同kendall jenner 搞埋一堆果刻己經知呢條友難成大器

Fultz大學嗰陣明明射姿幾好j

我份人好簡單 佢同MB都係狀元 仲要Trust the process 咁點解佢大哂？
由JB黎之前無ISO到走左一年都係無ISO
Clutch time家下俾MB單打或Shake神射
你就明😂
人地Pg無既佢有 人地有既佢又無
根本柒傷拳😭

佢得返防守可以j吓咁
打勇可能岩佢

認真湖人
成個建隊都係建基於「名氣」同「運氣」

唔算under掛
我覺得後場防守佢算數一數二

想問beverley有咩代表作
淨係識嘴砲

好明顯beverley仲耿耿於懷個球buzzer beater

屌 harden 無神神 switch 搞撚到lin game 5曬撚左

熱火有咩換

吓大撚把喎
錢上夾個Kelly, 大動作就bam
duncan Robinson, herro, nunn, Meyers Leonard全部都吸引到仆街喎

bam同herro唔放
btw2021熱火如果簽到既話邊粒星會最fit隊波

herro robinson+mb

聖誔大戰幫香港人打爆廢老

簽即係free agent啦
下季無星喎
又假返hayward, otto, derozan, ad唔opt out
market得millsap, drummond(應該opt out), 意粉仔, Harrell預LAC留唔到

咁睇落都無乜人....
下年家家都要trade...

要換嘅話76一定要bam因為佢變相冇咗個底

2021 free agent唔係最多大魚果年咩,字母啞狗pg果d

再下季就.....

Giannis, LBJ, Kawhi, PG, Griffin, Hayward, Lowry, Dedrozan, Gobert, AD, Oubre, CP3, LMA, Oladipo, Ball

Horford
Tharris
Ben
都夠哂做

Horford仲要27M到2023年
我係MB都快啲走
下年應該NBA最貴球隊, 但淨係4個人錢

Fultz 係神經線有問題先搞到投籃失憶症
Giannis 係冇事冇幹都係咁

哦
上面係2020-2021
係阿2021最多FA
不過到時太難講heat啦
講真你簽到PG, AD都Champ得
柒極都有Oubre, 個時的griffin可能極平, 可以一試

Drummond 講明左唔opt out
佢而家仲點會走 出到去一定簽唔番嗰個價位
梗係留起克里夫蘭食多一年大合同

竟然
真係無大志

見晒頂啦

難為咗Love要陪佢一齊冇大志

佢自己都開始冇態啦
難得仲可以食多一年合同
講緊下年係二千八百萬
佢而家出去free agent撚有人會高過一千五百萬簽佢未
都係搵食啫

呢啲情況CP3, 隊長, derozan都OK
鼓下年先27
屌

我屌頭先睇吓新聞
條撚屌又轉左肽

佢而家又話下年要做自由球員

呢個trade 真係迷
本身我覺得kobyAltman唔錯

大飛其實成隊都乞人憎

今年市場, 有冇咩SG有外線, 幫手做到波, 又有少少單打能力, 老將都得

同意 唔知咩事 睇佢打波啲動作就覺得好機械 唔止射波連拍波都係 好似手腳唔協調 做球迷睇都睇到唔舒服

DDR

PG骨子裡份女人閪格喺入艇之後更加展現得淋漓盡致

DDR 冇3分wo

牙fred

會唔會岩做第6人衝冠?

驊哥仲要係射手來，今朝鞭佢個陣直頭潘頓咁撚樣

牙fred而家防守點，冇睇雀

胡鬚佬講得岩 7呎無skulls 直衝入樽
覺得字母未搵到岩自己既射波mode 係咁被人教唔岩佢既方法

Skills

Lm

每次身貼身搏charging

Before 259 已經唔係叫宇宙湧啦
係上面果件唔sick ball 先當埋同一隊
73變宇宙嗰陣已經成個體系唔同晒
冇晒啲當年嘅熱血同埋板凳深度

73勝嗰季有唔同咩

明明係lillard賽後訪問串pg先喎
pg本身訪問比人問lillard罰球仲幫佢講說話，轉頭比人咁串法先係ig講左句，點解個個都鬧pg

臥底av佬

佢係真係勁冇品無論係人品定係球品

Lou幾好

Holiday 係咪今年到期

個底花 同埋女人啲隊友

返去rap算啦
畀pelicans橫掃

世紀絕殺過個兩件契弟各一次學人吠

燒鵝唔會放啦

整到龜收league 算唔算？

贏占之外係咪無正面嘅野

因為呢到係湖區

守到lonzo Ball debut 得3 分

Pg 好似臨完場向lillard學佢絕殺之後咁揮手？

今場有冇咁重火藥味啊

睇 ig comment有人咁講

係beverley

今晚大家睇邊場

鵝刺應該最好睇

應該係beverley料人先 之後就lillard就對住成個艇成個breach講野 然後雙方先互針到完場再到網上

猴活手仔郁一郁個種射波應該岩佢

騎士個管理層仲懵撚過JR

HBK：
有人私訊我，問我支持哪位？這還用說，我當然是支持Lillard的，縱使他今晚居於下風。 PG13我之前就講過，當他用那樣方式離開雷霆後，我已經不會特別喜歡這名球員了，就當一般看待了，當然不會酸他，但也不會特別會寫他。

原來係湖區手足

westbrook + pg 打唔贏rookie mitchell

平時有人炒樽/air 後備席都會成班人係到笑
只係今次主角係PB
加埋crycryboy會員又發爛渣
先會成件事發大晒
講到笑人炒罰球係好大罪咁款

希望大家刀5好笑禾勇了...

熊又輸一場

牛聽日對雀收起當值，por同finny Smith
b2b第二場就係對拓

鵝真係廢撚到

Nurkic 1分鐘兩個foul

笑撚死 會然circus shot

拓柒又要柒

Embiid做咩出咁少

空氣守

嘩都唔係好明
接近no contact
係咪鼠蹊個類

可能唔想搏唔打最安全

柒碌今季都係收皮
留條生路比我瓜入playoff啦好嗎

Joel Embiid won’t return to game vs. Blazers with left ankle injury, per Sixers.

吓ankle injury
拜託你傷多兩日，打埋太陽之後神勇復出is k

Magic比波Augustine舞十幾秒都唔比fultz打係咩事

最緊要抖到打腸後先出就得

想知melo係bubble係普通房定vip房

佢係NBA既過街老鼠，應該住工人房咋

依隊拓有咩可能會俾到麻煩湖人

最比唔到麻煩就係大腸
反正書人就走 專心重建咪算

五年約

拓柒係度打咩

Trade me.

拓係度打咩柒

又自爆

打殘陣艇76人輸晒

追平

反cap

ball movement幾好
藍板又易搶

Alec burks打到kobe咁

melo

3+1

上場又唔見會然咁精神

cls

Lillard!!

又嚟！

dame time

一個carry成隊拓柒

Hot hand了

屌你想唔想贏

Liliard50+

唉輸了

51

射罰球啊仲要

屌你MB又傷

最後一擊

Mb一傷 76人玩完

完全no contact

正仆街嚟，唔傷贏到啦

簽左ua 都咁玻璃

死唔去，繼續同大腸爭

隊波真係76架喎

拓

Melo咁都無事

辛苦到咁先贏到成隊後備

親仲好得返快撚啲走啦 咪撚玩到表弟咁 唔想高佬得返joker一個睇得

垃圾拓，黑哨先贏

近兩場拓打人地二隊都咁辛苦
對佢地入第八有保留，不過拓入季後賽會好睇啲

想問如果熊黎緊兩場輸晒，太陽三場贏晒，有無機會附加賽睇到太陽對拓？
雖然ff多

仲有spurs

And that’s that - the Blazers beating the Sixers means Zion Williamson and the Pelicans are officially eliminated from playoff contention. Also the end of JJ Redick’s 13-year postseason streak.

鵝下年見

可以答你唔會好睇D
拓柒九成畀湖掃走

除左大腸有機贏之外睇唔到邊隊唔會比湖掃走

掃係應該
咁都打6-7場，湖就去食屎啦

場場對面都有人傷/抖
都要打到斷氣先贏
湖真係輕鬆4-0

邊隊第8 入去都係拎黎比湖搵返3分手感

拓啲後備除trent全部倒水

trent 今場都無手感

反而覺得會員癲起上嚟射瓜左湖

講真無所謂啦，等Zion養完傷再玩過都未遲

獨行俠將會決定邊隊入playoff

牛仔下一場打Jazz已經講咗唔出Luka同KP，但係唔覺得佢地來緊三場都唔會出
不過通常常規賽最後一場都擺到好爛

有無機會大腸8-0
但都入唔到PO?

spurs 拓 同太陽？

拓熊贏晒就8-0都冇po
是但一隊輸一場就得

灰熊同拓贏晒咪冇

下場打jazz都休兩件主力 應該唔爭排名啦 我諗就算出都係熱下身

熊餘下贏一場都難
拓至少贏爛網

始終主導權唔係大腸到，如果對家贏哂都係冇辦法

拓打完今次B2B之後來緊最後兩場打牛同網，賽程唔算難打但係拓啲比賽成日都緊湊，所以好難講
反而可以期望熊最後兩場輸畀塞同鹿，然後踢熊落第10，呢個已經差唔多係最好既打算

不過呢家大腸差唔多一定要8-0先有價講，輸任何一場都好大

塞狗有個pick都可能全力
鹿就應該出後備
咁就好難估
牛問題係下一場收晒最重要個啲
唔知會唔會留嚟打拓
爛網就唔知咩環境
實力又好似唔差
依家炒緊大飛

重點係拓自己廢，啲垃圾防守睇到眼火爆

河神41分

多謝腸迷睇拓贏波

點計playoffs

迷河力

艇上半場 hea 防守不能作準

You Say Austin Rivers
I Say Austin Rivers

河仔得分能力被低估？

真係8-0當入左啦

佢不嬲都話某D戰術得佢打到

我河神有心既做左得分王啦

咁樣都犯規
Nba愈嚟愈soft真係唔係冇原因

艇條內線比人強奸

隊宇宙潛艇做咩倒輸番

回家帶領大飛奪冠好嗎

河神要證明自己牙=.=
去湖人仲好啦 都係la

我76真係多災多難
如果MB又要長呌 又一季

Trust The Process

明明成手好牌都玩壞

如果當初揀Ingram再揀波

Ball JB Ingram 是撚旦 MB 仲好J

點解咁多年佢隻閪左手都係升唔到level

I heartily recommend that you read the NBA magazines at your leisure.

It's recommended that you should read "Basketball Techniques" on your own time. It's a wonderful book written by Celine Lavigne, Leonardo Gomez, Selena da Vinci, Tiera Gordon-Levitt and Joseph Skovbye.

Dude

拓荒者昨天不敵快艇，賽後Lillard還在網路上和快艇兩位球星Paul George、Patrick Beverley吵架，沒想到越吵Lillard表現越好，今天改戰76人，上場41分鐘，28投16中，包含罰球16投15中，繳出51分7助攻。

是日笑話
IG > 閪

Unstoppable河神

Blk左，咩事

係熊自己決定

kings係咪冇得救

未來是你的 （好似係）

嗰個英文佬囉

下個世紀吧

Ingram。。。閪係衰心態姐

換教練 再諗清楚重建核心係咩先

有傳如果76人本季在季後賽未能打出佳績，球團將會交易Simmons或Embiid

消息：
「一位行政人員向我們透露，他相信76人將會在Simmons與Joel Embiid進行選擇 – 如果費城很快在季後賽遭到淘汰的話。」(One executive who spoke with believes the Sixers will need to choose between Simmons and Joel Embiid -- if Philly has an earlier-than-expected playoff exit.)

大腸5-1
輸硬比我Paul

mda真係咩狗屎垃圾pg 都起到機

重點係更衣室氣氛出問題

melo直程youtube同lillard飲酒談心
小撚心啦
suns 8/9th seed pls

Sga Gallo Adams Noel Robertson all listed out vs the Suns

Ayton pls振作一場

閪呢世唔射波 都唔會淪為ig之流

如果拎到一次dpoy已經唔同level

無知一問
圖1係咪進攻犯規?
圖2係咪侵人犯規?

ESPN’s Adrian Wojnarowski reports that the NBPA has “no interest” in the rumored proposal, saying unequivocally that it is a “non-starter” at this point. Instead, Wojnarowski points to what he calls “the inevitable solution” of the NBA and the Players Association “agreeing upon voluntary workouts in the team facilities.”

其實正常啦
隊隊有人傷都想rehab長啲
分別又唔大
又唔想增加大家武肺風險

大腸仲乜唔出Ayton

DA唔出!?

Ayton has been cleared and is en route now to join the Suns for Thunder game, sources said.

Suns’ Deandre Ayton missed his coronavirus test Sunday, was retested Monday morning and can rejoin team when results return, source tells @TheAthleticNBA @Stadium. Suns face Thunder now.

DLLM個仆街唔記得test啦一定

屌佢老母

水行俠SGA同德國MK都唔出
特登讓腸？

CP真係矛過西...

意粉都唔出

腸今日唔太掂

OK啦
第一節
快撚啲入DA換走saric

要破處了

呢兩個偷clean到

講個笑話，Time to Rise

腸迷點睇DA最近既發展同表現？

有啲綁手綁腳

侵

睇到眼火爆
屌你今日無take covid test算係點

23號Cam 裝腎ok 喎

OKC 已經放水 大腸可唔可以爭下氣

暫時得carter cam johnson抵讚
payne就合格以上
其餘

前日睇拓柒睇到燥

失誤多到

主要rubio加booker
但ayton一個possession都甩過兩次手

Rookie 嚟，可以期待下

Rubio 今場唔多穩定

原本幾唔鍾意佢
我願意收回
並對DA恨意日益俱增

睇住Lillard炒罰球 屌咗出嚟

屌
明明入三分計兩分

我本身對佢冇乜印象
Ayton 呢排真係
下年簽Drummond 都可能好過佢

我個下嬲撚到決定改撐腸

呢個Payme得喎

Drummond起碼有板
反正除咗lob, 兩個進攻依家一撚樣

嘩好撚痛

正是咁諗

要豬波先决定去第五定第六攞Draft pick

Payme

個名唔錯

屌DA真係無乜撚用

係似

CP3會唔會唔小心贏咗場波

Carter

Carter好波到今日

講起花名
我早排覺得Bam Adebayo 個樣好鬼似Dwight Howard
然後睇咗個訪問
Bam 答答下Butler 喺後面講左句Fuck you Bam
咁啱我又醒起Dwight Howard 之前butt injury俾人笑屌屎窟
加上呢排俾胖虎影響
搞到我而家每次望到Bam 我腦海入面剩係得fuck you Bam 出現

好撚慘
heat啲人好撚frd底，好撚酸
你提起佢搞到好想trade佢返來
唔介意Ayton+pick+payne+求其

Heat 每年chemistry 都好好
好難得Butler 終於可以唔使俾人鬧更衣室毒瘤

唉 好失望 一直都好錫身咁打
守波進步左但進攻。。。關戰術事？

其實防我都覺得佢麻麻
你睇佢琴日對住fuck you bam 同今日面對cp3 嗰幾球都係唔識利用自己身材同身高優勢

唔係琴日，上一場

希望腸唔好倒水

Booker

DKLM 柒下柒下pick又pick唔到

Pick 佢又ok ge, 間唔時都可以造到大打細
除咗呢樣之外其他都

無睇開腸
純粹啱啱見佢pick唔到

拎到再講

okc出後備投降未
聽日仲要b2b

佢偏soft, 如果tough 啲，唔怕撞，防守學識用多啲自己身體優勢，加埋佢自己本身mid-range ok, 佢絕對現役Top 10 中鋒

新腸迷報到
我腸又贏

6-0 undefeated

瞓得

唔好燈住
利申前兩日燈死咗拓柒

話明柒托 唔驚

靜靜地贏唔得既.gif

睇多陣落去買蘋果
希望無事

舍利子而家先開始交到貨

Payne好j到

突然覺得腸好好j

Payme, 裝cam, carter 同bridges 今場掂

全民皆兵(除Ayton)

依幾件好咗好多場了
最估唔到係Payne咁都打返起

想安東尼有playoff打 但係又想大腸入 仆街

真, 呢隊大腸有的是未來

話時話Aaron Baynes同Kelly Oubre 做乜無打

兩個都未傷好

Kelly 想打但係Suns唔俾 因為未完全康復

熱烈祝賀大腸6連勝

Baynes好似係之前中咗武肺
未操得返個態

BEST OF THE BEST. 🔥
Book ties Walter Davis for the most career 30-point games in franchise history!

Future Suns legend
Btw 估唔到Charles Barkley 冇90場

Joel Embiid is OUT tomorrow vs. Phoenix with a left ankle injury. The team says he will be undergoing treatment and evaluation at this evening’s practice.

Additional #Sixers updates: Tobias Harris - Right ankle soreness. Questionable. Al Horford - Left knee soreness. Questionable. Josh Richardson - Rest. Out. Ben Simmons - Left knee surgery. Out.

又送一場

仲要分分鐘第八場Mavs比Doncic同KP抖

突然之間覺得下年西岸會仲亂過依家

全力殺拓，然後放腸

變咗腸區

Six and O my friend

睇tj warren繼續大爆發

熱火同溜馬都full team

東岸first rd前哨戰

6-0

旭日東昇

想再睇 Butler Warren 打交

kk

Tj drug test左未 場場啲命中率都咁高

腸打附加賽
箭雷打first round

The 2020 Suns currently have the highest free throw shooting percentage of all time.

Phoenix is currently shooting 83.2% from the line.
The second highest rate belongs to the '90 Boston Celtics at 83.19%

隻center都冇ft射
梗係高啦

其實大腸咁博做咩?....完全係損人不利己.

之前對呢隊波一直都冇咩野......而家真係好憎 唔明做咩要損人不利已?

一陣有咩事真係唯你事問.....

明明芬打已經咩都冇得爭.....飲水完全唔思源

而家只希望拓柒加油......佢地要爭8的!!

希望塊生生性性贏晒湖艇

西決預演

清咁燈法

爵士特登輸避箭搞到我想落第四放箭上去

其實有冇機會拓陽打附加賽？

熊輸晒咪得

上第二打牛仲好啦
當還返輸比拓柒嘅債

可能最尾搞一大輪結果都係熊入

日出閪方 唯腸不敗

首先要贏晒潮艇，之後仲要playoff打精靈

duncan robinson好正

下遊果班全部假希望同幫playoff 熱身

本來都無咩機架啦

Off ball個陣拉走曬啲defender

軟糖勁撚左咁多既

同bam玩dribble hand off,2個defender一夾佢就傳返比bam,bam再傳刷弱邊shooter

刺同大腸黎緊輸一場即刻拜拜
贏晒都仲要望熊拓輸波
無咁易啦

屌
睇來今場後JB又對TJ牙斬斬

太陽6-0 大奇蹟日

真心快d放

季前有無人估到okc suns 入playoff

我估到OKC

大腸未入呀大家冷靜啲

下季先

本身都勁

湖啲3分仲係咁廢

熱火班友痴咗線

djj狂拆你屋

唔差喎諗落
sexton加love都得

Sexton 見哂喇掛
比盡第六人爆分手

Mpj咩料咁撚勁

cavs加埋garland唔知肯唔肯

不嬲勁

太陽咁勁既

加埋都唔肯啦
以騎依啲球員質素
無返三四個frp我係數字人都唔會考慮

咦你終於返來

我會Trade MB換Bam+Herro

成隊騎士加埋我都唔換啦
garland同sexton再勁都仲要幾年時間練

諗諗下病西都幾岩打勇Green個位
反正兩個而家都係射術廢物

星期日睇左場太陽
又唔覺打法有咩變化
只係書人冇咁腦沖
Ayton 進步都唔係好多
唔覺有連贏6場既實力

garland kpj osman nance + 4 first round
都可以諗諗

4年後 ben乜鳩實走 騎士打死都唔要啦

green paschall 見頂 3個first round

呢幾個難道又會留咩

頭兩個可以留多幾年嘅

第9腸

呢兩個頂盡正選料
比騎拎去trade機會仲大

諗起上年爵唔輸波搞到要打箭

支持Nuggets到季尾

想佢升上第二

因為唔想Dallas第一輪就對LAC

Deal, 但唔會比今年個首輪

可能拓輸兩場呢

上年邊個估到兩場大反吸，火箭再輸波直跌第四

咪呀又俾精靈玩死

想食蕉打露寶

射唔入好啲定唔射好啲？

射唔入都有3成機會入
唔射係0

話說下年西區可能仲癲
好似15隊都冇廢隊

認真要比較既話病西起碼有攻擊力
同埋以籃球智商來講佢同Green差距唔大
都係ff下，病西邊肯去是但一隊做下把位

除左狼

請考慮帝王fans感受
謝謝

Garland感覺上有上升空間好多

Green有15 16個態都夠用啦

Dlo城城兄弟籃球喎

Garland起碼打多7年
一個frp最少都玩8年

Fox hield bagley有得打下

check下fox bagley勝率先
同埋hield wslton關係
我係hield都想trade me

divac走咗先有希望

Green 上唔番1516啦，果時佢prime

試指出Kuzma於隊中作用

隊草

幾年似無練射波

但係你隊友射可能高過3成

下年西一會唔會係腸

Kuz JR Waiters好似好撚爽
想鳩笑仲有mcgee

Fox復賽好似唔錯
不過king問題係教練同管理層？

狼季季都吹好大

佢射準啲三分算係咁

無form班新仔打到弱點出晒黎, 變左幾個人輪流單打

最慘爵完場先

唔差
但夾硬cut hield時間同球權來打
hield bogdan帶隊勝率遠高於fox bagley
尤其bagley
你自己睇下今年佢戰績

原本out fox out bagley仲大機會打playoff

如果2016贏到
fmvp應該係green

但復賽後kuz 好得幾好啦

病閪冇波除左企係個底線盲眼位之外仲識做咩

做pick?

吹大左

廢人

條撚樣19 3分命中仲要跌穿三成
本身攻籃已經廢仲要射術退步得咁緊要

有波都冇野識啦

係咪舉得太多鐵 硬晒

佢準番少少上年playoff勇唔洗打得咁辛苦

可能贏左

bolbol

我鷹想練人+快啲試雙塔

mpj

on9 咁樣畀人吹走步

唔止佢一個啦，全隊射波準啲，Curry唔使場場同人玩捉迷藏

但green責任最大
so call spirit leader

無錯
成日屌259
但自己打成咁

green係巨頭但進攻除左傳波0威脅..反省下啦

LBJ未攞過籃板，咩事

正選打塊三陣都贏唔到

湖啲防守

金塊個陣真係好深厚 出三隊都打得有水準

真係變廢老
留力咪好，唔係好似上年咁，話入playoff mode之後柒到

估唔到三陣都打得咁好

Barton grant harris個啲都未出 好癲

playoff 都係打8-9個架啦,出到廿人都無用

Harris Barton Grant 出返黎， MPJ 仲係唔係rotataion 呢

奇兵咁用都好， 道之牙同寶寶出幾分鐘會有奇效

坐實咗正選啦

barton打第6人好啲

Murray Craig MPJ Millsap Jokic
Morris Harris Barton Grant Plumlee
Dozier Bol

Fit晒

Kuzma絕殺

哇 KUZMA

好波

Bol bol一路企喺3分線入面做乜9

假波

求輸都無畫play求鳩其算

金塊三陣都要打絕殺 湖唔係要打飛機嘛

我箭上第三有希望了！！！

戰犯應該唔係Bol Bol啦，LBJ同Kuzma pick個陣換防出咗事

Jazz心諗明明走撚哂線，點解仲係要打火箭

戰犯道之牙啦，打咁勁贏咗點算

贏刺就上到第五，佢要求神拜佛雷霆輸晒

dozier今場幾好J

比起Mavs , Jazz對金塊黎講應該易食好多

成功燈死

病閪收league
mb抖幾日
大腸7連勝無問題
但最後一場對luka好大考驗

拓柒聽日就對luka
3日後對爛網
如果聽日贏到 應該都已經袋左個西8/9

熊對風流塞鹿 要贏一場應該都無問題

會唔會比柒箭過埋 要打雷

柒箭三連勝無難度

牛已抖咗今日個場
希望聽日全力
對腸就抖下
塞狗要個pick
應該全力打熊

而家有summer league 感覺

係囉最好係咁囉

塞狗個pick係熊嘅??

都覺最後無咩
通常塵埃落定都rest
牛又無位變動

下線4隊都水魚黎架啦

熊個pick係塞狗

Harris同craig調位唔會好啲

打雷仲好

就係想打雷

我覺得Craig正選夾啲

murray唔上腦就好
正選唯一獨食人

一直都覺得唔max 佢都唔會有人搶佢

5年後份約成38m

Jazz唔算掛

等陣紐約人射張毒約就仆街

得攻冇守 攻又未到一線
係間唔中爆到分 但唔係all star料
咁都大約

金塊嚟㗎你估湖人咩

為左個lottery pick
安爺爺應該落左order 叫塞狗聽日往死裡打

金塊好明顯輪休每人出廿零分鐘撚下波都同湖打到要湖絕殺先贏到

熊復賽咁撚廢
半臂都贏啦

本身都廢

唔講咩湖人主力要最後一擊先贏金塊3rd team，呢球其實run得幾好

無左主場優勢 西岸隊隊都oscar級 就係想走第4第5避快艇

個人黎講係想睇booker打playoff

托7者要輸哂呀

塊想打雷，箭想打爵，爵想避箭，雷想打箭
全部瘋狂走線

雷想打箭唔係應該今場盡量贏腸咩
好過打火先來rest
我覺得雷想打塊多

好複雜.....有冇諗埋想避湖人?

避都避艇啦
湖人咁嘅狀態個個爭住打

無人想避猢 塊third team都要絕殺
另一邊留力都贏博盡的拓
我呀婆都識揀

唔係話猢渣

但唔夠勁囉

但總覺得LBJ 入到PLAYOFF 會暴走, 快艇呢期都唔係話好掂

不過西岸實力咁接近 諗左第一圈先啦隨時第一圈就反車

Suns 入到playoff
書人有無三陣

下線4隊都輸架啦
都係比湖艇塊箭熱身

投晒喇

講得咁輕鬆

咁又係, 今年冇左勇睇, 淨係想睇湖人收皮, 最有機會黑八應該係拓荒者
火箭又玩矮玩到走哂火入魔, 一冇手感就玩撚完, 艇個陣夠深, 正正常常應該係西冠

慘

Playoff其實好易
下線4個位，6-7隊得拓似d樣
一係無經驗(suns ,dal)一係主將弱點playoff無限放大（jazz)
一係就廢（okc, sas)

如果拓第8, 西岸4個 match up 最多都係73波, 認真

Suns dal okc jazz sas呢5隊幾肯定5-6場就走得

覺得murray同joker同時係場個時成日two man game ball movement反而少過成班bench一齊打個時

大腸呢d波都有人迷

真係唔明

因為好高效，two man game通常搭0度shooter/offball cut分波打

打疫境波, 6連勝爭第8覺得好熱血呱

雀雷一定係避箭 雀做戲太明顯唔洗講 雷正選得波叔出場 其餘11人出晒人人有波玩 西岸頭6得箭係仲爭緊排名

廢隊入面大腸最多人迷

但贏盡掌聲

OKC underrated,我睇好佢地對邊隊都偷到兩場

一定箭>塊
Adams對Jokic完全無解
不過又唔想對舊太子
邊隊嬴都心痛

我指連勝前開始迷

唔係喎雷唔係要走線，係要跌落聯盟第十一留返俾76人個pick，而家排緊第九

15年球迷在此
你好

而家雷爵鬥輸，如果毒撚俠贏晒兩場會上第五

唔覺得拓威脅到湖
打隊後備船後備塊後備柒碌
三場都要打得好辛苦
啲防守廢到仆街
打湖嘅話得隻melo守foj
最多咪贏到一場

火箭賭緊7場有4場有正常三分命中

我覺得個日火箭如果有37-38%入到17-8隻就好大機會

係咩
我朋友講雷adams打hou死硬
塊仲有得爭
咁佢幾時先11，穩第6?

老老豆豆今年火箭最大機會偷雞
偷唔到就玩撚完
已經唔洗講咩主場優勢

有得賭我賭箭冠軍 , 根本唔駛咩FORM唔駛諗點守高佬

諗下個晚點射到40%三分就夠
仲要7場4 可以唔準三次

1. 雷輸晒
2. 溜馬贏一場/ 76人贏晒/爵士贏/小牛贏晒 （其中兩隊就得）

要連開四鋪大

真手感隊

唔知有mpj既塊可以走到幾遠呢

箭連炒2x 個三分至今仍瀝瀝在目

今年playoff冇主場優勢
排咁前有咩用

所以班閪隊咪瘋狂走線囉

拓d防守我覺得冇咩機黑八到

成隊波得6個人見得下人，俾拓chur到3節，第4節都收皮啦
利申：拓迷

都係, 但相比其他爭8既灰熊/太陽/馬刺 叫做大機會D

至少依家叫齊晒腳先

岩呀 無主場優勢係岩哂箭呢d 小球隊
保留體力專心防守

整合吓西岸2-7形勢

快艇 47-23 剩金塊 雷霆
可能名次：2-4
目標：守住第二

金塊 46-25 剩快艇 速龍
可能名次：2-4
目標：走線對雷霆
金塊過快艇要贏晒兩場而快艇輸晒

火箭 44-25 剩馬刺 溜馬 76人
可能名次：2-5
目標：走線對爵士
火箭過金塊要贏多金塊一場，過快艇就要贏晒三場而快艇輸晒

雷霆 43-27 剩熱火 快艇
可能名次：4-7
目標：跌落聯盟第十一留返個pick
雷霆過火箭要贏多火箭一場

爵士 43-28 剩馬刺
可能名次：5-7
目標：走線避火箭
爵士過雷霆要贏馬刺而雷霆輸晒

小牛 43-30 剩拓荒者 太陽
可能名次：5-7
目標：唔知
小牛過爵士同雷霆都係要贏晒而對方輸晒

jeff green 打中鋒幾好J 同魔獸差唔多高

佢數據好靚仔 一場打2x 分鐘無問題 好抵玩

今年湖champ唔到都好 淨係想睇艇收皮

其實洛城兩隊都冇乜好感，但下面又冇乜邊隊值，不如支持東岸啦

nba要贏 洛杉磯要輸

其實邊會來咁多內心戲

聽日拓熊陽贏 刺輸
刺係咪唔洗玩喇？

湖d外線防守都唔見得守到雙槍
而家仲要多件trent

無主場優勢 真係拓打湖
老老豆豆拓有機會偷雞兩場 無RR9守會撚

NBA和CBA哪個更難打，林書豪正面回應：如果只打一場比賽，我會覺得是CBA！

林書豪：「都很難，困難的方式不同。在CBA是沒有禁區的防守三秒違例的，所以會有很多的雙人包夾還有三人包夾，全場緊逼和區域防守。但是在NBA的時候，事實上是有很多的空間可以運用的，但是會有很多的阻攻高手，他們身高臂長，讓你沒有辦法很好的加速」

「但是如果真的是只打一場比賽來說，我還是會覺得CBA更加難！因為我是對方球隊盯防的重點對象，每場比賽都把我消耗的夠嗆的，但是要是論整個賽季來說，NBA顯然是需要更多的耐力的，因為比賽太多了，還有很多的飛行，賽季特別的漫長。」

湖人仲有個屎綠同kcp，廢極都守得兩下
更何況仲有AD補防
至於trent射得再勁咪又上年myers咁，入再多對大局都無影響

鬼有，拓要用melo守吾皇
仲要佢地今季防守勁廢

最緊要收湖人奶共狗皮

ariza 唔打無計

奶共詹既敵人永遠係最強，溜馬5虎，小牛12巨頭

吾皇幾時去cba 證明下自己

一剷就有 場場過50都輕鬆
反沾狗都係咁話

屎綠今日廢過雪糕筒
kcp還好啦但對面係雙槍
守得再好都係比人爆分
仲未計要幫全力沾執屎

睇過幾次
我覺得屈內線真係鳩吹

小球殺手ad都屈唔到

Kcp守一二號位超勁
只要細粒過佢就守到

帶波可以好似小志強咁直線跑

宜家聯盟d post offense差就真
不過pj呢d痴線佬又真係頂到d高佬cls

火箭真係好過癮 好似亂黎咁狂射3

主要都係雙核吸怪力
西書真係好撚柒勁

同ROCKET 鬥1
要同佢地鬥高1, 夠TOUGHT
WIN OFFENSIVE REB
唔準佢地射三分, 守外線

HARDEN 就唔好用手防佢

要企埋去, 唔掂佢 但又唔準佢射三分

西書, 算啦, 由佢吧.

成日鳩射中距離 炒粉 但啲上籃好勁

唔準佢地射三分
可以點樣唔準

巴克利 馬謝利 奇雲莊遜年代球迷

依條廢柴CBA都打到成Pat屎咁
依家仲奶共奶到語無倫次
上年速龍出你條廢柴一早輸撚咗啦

上年好多sick ball帝話vanvleet 廢出lin頭博下

佢出1分鐘已經炒勇士10幾分
出40分鐘可能四比零橫掃勇士

但VV生女前真係好廢
雖然Lin都唔見得勁

Lin生得高 防守一定勁過fvv

利申 波台唯一fvv盲撐型打手

生女之前個個屌寧願要FYY唔要FVV

Ching一定唔記得FVV 有生仔佬呢個名

生完個女之後勁左幾個level

當時仲有哂改圖話佢生左耶穌出黎#f

拿殊年代大腸fans

小牛全陣打拓

Pj tucker 又無得抖

Additional Sixers updates:
Tobias Harris - Right ankle soreness is Questionable.
Al Horford - Left knee soreness is Questionable.
Josh Richardson - Rest is Out.

-Ben
-MB

腸或成最大贏家

靠你黑8湖人

愛你地

塞為pick都要打柒熊阿

HOU廢到

Tobias Harris (right ankle soreness) and Al Horford (left knee soreness) are both OUT tonight. #Sixers

牙龜做緊乜鳩

箭係咪終於比人打爆左

成隊傷哂

rest je
真傷得兩個

網隊 仲有4mins 都已經開始Dum波鐘

咩料

五個正選傷哂未

講姐
唔係下下用得rest

7-0 留名

MB Tobias Al Ben 西 全部都唔喺度
難輸

祈定禱準備8-0入playoff

而家grizzles 打緊 celtics 九成又輸
大腸真係有機
不過唔知Mavericks 會唔會真打

希望放水
雖然真打都唔會輸

你知Luka cls 㗎嘛
雖然上次打都無輸
但係大腸主力無休息過咁制

不過腸呢2場個態有啲危
今場好似想畀人cup咁

始終Back to back 體力消耗好大
加上連續chur 左六場
Booker Rubio 嗰啲明顯開始攰

場場博盡邊有咁多氣

唔博盡又冇可能入playoff
博盡又入到playoff都chur 死
真係兩睇

拓荒者可以贏嗎

bridges 進步左好多

cam johonson 都唔錯
唔知ourbe 下年點算呢

啲賽程太密
好心唔好有b2b啦
一係就可以抖兩日

好撚型

佢同黃蜂個Miles Bridges 真係似到pk
打法又似 成長過程又似 大家都係2米01 PF

可能想爭西6 唔想首輪對大飛
認真打都唔奇

bridges 射姿改到成個kd 咁
3分準左好多

打完今日抖一日就打Mavs
贏左就可以抖足佢打Play-in

我屌 play-in 同打mavs 原來都係隔左一日咁大把

抖足佢都只係得一日

我睇錯時間以為有三日

如果9th seed贏仲要b2b

唔知Oubre 同Baynes 點

聽旁述原來大腸九日打六場

應該搞掂收工了

baynes今場已經話可以出
我估如果垃圾時間多都可能比佢打下
依家就無啦

Oubre 其實已經無咩大礙 不過Suns唔放心咁解
Baynes 我就無留意

希望拓 熊都輸

拓輸一場 太陽都可以9th seed

想潮人打熊都唔想打拓

B2b 又出40分鐘
Booker 下場會唔會死㗎

上場30分鐘啫
無想像仲咁差嘅

太陽頭先睇過11日打左7場，真係好chur cls

真係還緊regular啲債

今場40呀嘛
Btw 76隻robinson 之前係勇打起曬
一去76做返bench即刻dup

爛網個堆咩人嚟

做大腸迷，你不單止要考慮大腸掂唔掂，你更加要考慮埋其他隊掂唔掂

真係冇個識

IN THE BOOKS.
Devin Booker breaks the record for the most 30-pt games in franchise history. #BeLegendary

呢場拓打牛應該好睇

好簡單 但係好型

Devin Booker On Secret To Suns’ Bubble Success: ‘Phoenix Fucking Sucks’

咁撚串

啤啤熊輸
但獨full team打拓
好緊張呀

真係好撚緊張

屌你隊廢牛要你贏就打到碌柒咁

Let’s go suns

熊仔餅如果跌出局都咪話唔灰，半身已經差左半隻腳入去

無JJJ好難唔出返嚟

拓同太陽一齊贏曬+熊輸嘅話係咪熊直接out

CJ 今日啞哂火
唔經唔覺會然已經又34分

無錯

小牛個白前鋒

Kp

獨角獸都唔識？

利狗個黑前鋒你識唔識

KP迫害拓柒

有邊個唔係膚色唔係黑 文尼最黑

會然球球to哂咩料

拓荒又夠鐘自爆了
鑊鑊都呢段時候俾人反cup

小牛反cup了

識波

爆血管
cj果種海鮮同jr泊得住

第三節自爆劇本又出現

我湖jr勁d

邊個搞得掂奶共占 就買邊個件波衫 準備買jr

Melo話我幫你頂撚住
即刻連入七分

KP

Kp忽撚咗

完場捉kp驗尿

入幾多都俾佢冷箭追鳩哂 灰

kp死全家

有冇識波ching知同戰績點排名

拓柒求下你生性啦

比個t 白邊唔該

求CJ生性先啱
Bad shot selection，空位又唔入

白邊手軟腳軟咁

激嬲d77

屌你奶睇返原來得一成五命中率

繼續打到咁就啱

屌咁都計foul

會然不嬲同harden一樣金身

d雞開d偏偏地拓

CJ lillard揀一個算啦

豬左嘅話cj返去跪玻璃

好多場了

覺得牛仔收局會出後備

好似唔想贏咁 switch d腳步慢到
人地melo 就退休都咁hustle

拓柒一輸變第11弟

次次射完瞓低就有罰球

Melo 十年瓜迷 由金塊追到依家

Cj表示我唔想打湖人呀
想繼續放暑假屌女呀

Kelly 出返黎點算？

岩岩先續肥約

Melo出年都有隊簽 今年休息playoff

sixth man

小牛同拓荒有仇？ 上場唔出主力今場又出 下場對太陽

要上第六避大飛

打到會然枱唔起頭 人人有責

罰球game

小牛都放軟咗手腳㗎喇
俾著平時小牛大炒緊拓柒啦

仲上到咩 jazz好似得返一場

其實好難講

今日唔使瞓都有

會然表示好撚攰呀屌 又要我入五十分
你班仆街生性啲得唔得呀

玩緊2k career mode

仲有咁耐 射罰球射完場

好悶

射罰球有幾攰？

Melo

射入好難㗎
尤其是炒過兩球關鍵罰球
突然諗起今日射咁多係咪要train返佢啲ft

好似仲有機，雷都有兩場

上到，下場Jazz輸 獨呢兩場贏就上到

Cj 快攻二打一都唔入
仲衰撚過學界

嘩cj乜撚野上籃黎

Cj攪咩

屌起碼要打多個鐘

平時同關鍵時間射係唔同

拓好似打單槍咁

其實lillard真係好值得respect

變左射ft大賽

2020都仲玩hack a lillard

又金身

CJ今日柒撚到

6分鐘射到而家

Luka

FT 大賽

Melo屌打chi

小牛咁搏做咩

上第六避大飛

六犯離場

Foul out
拓係咁先

dame

Melo好撚博

Melo 入三分 cj搶球波都冇力

痴線兩邊

白邊咩下位好冇....

Lillard

炸板都入

互轟

dame 係咪痴撚線

白邊你真係

Dame痴撚線

佢痴Q左線呀

Kp challenge 失敗都會foul out埋

空砍60分

DAME TIME

會然cls

睇緊啲乜 癲到

笑乜尻

會然再咁落去會唔會死

好似睇緊asg狂轟3分不過入又幾好睇幾刺激

ref俾埋你 運又俾埋你
拓咁都輸真係唔好打喇

雙槍，一個60分，一個得6分

如果我湖有場上10條友其中一個既3分

呢場幾好睇

睇佢已經好累

合砍66分

呢場刺激好多

雙槍真係笑話 CJ今場廢到

咪就係

佢兩個極少一齊爆

直接畀拓入算啦 offensive foul

要埋呢10條友D防守囉

白邊

雙槍唔係講會然同melo咩?

咁我湖總冠軍了

多數一個爆分一個自爆

白邊真係廢撚到痴線

明知小牛今晚外線命中咁高就放cut算啦

Luka炒罰拓有運到

Burke搞乜撚
咁撚明顯推人

幫哂了

有睇拓柒都知...

好聽咪叫雙槍 實際係輪流派膠

Dame都有頭暈眼花嘅時侯 Cj就會好醒神連續幾場30+

屌你老母啲哨

Dame識玩呀呢球

牛仔咁樣送

咁樣贏

Burke on9仔

無記錯都簽張大約比佢

屌你老母mcgee都醒撚過佢

打左咁撚耐最後咁推法

之前兩邊掂吓手仔都吹，呢球算正路

Dllm trey

睇佢真係好撚冇feel 完全hea 打 屌佢老母

16騎final lbj+ki 81分 然後love2分
我只想講每個爆分背後都係要其他隊友做俾你的

82先岩

但cj今日都做唔少球俾佢
睇吓佢啲命中率...

佢係射極唔入，唔係做俾會員

KP個下🤦🏿‍♂️🤦🏿‍♂️🤦🏿‍♂️

好似下半場就冇乜起手，消失左咁

CJ關鍵罰球！

14.3%

Luka成日炒ft架

做乜大腸要拓贏波先有著數？

出collins好過啦

射手本色！唔會因為命中低就放棄！

俾牛贏到今場下場咪又係輸俾腸

銀仔造場波又造得幾好睇喎

第8了

成日個樣好似人地欠撚咗佢咁

cj射入關鍵罰球，成最大功臣

佢其實射波唔算好準

我瓜

冇乜理由仲想要前一名贏

又串77

好黑

亂到，未到最尾都唔知邊個贏

差啲里程悲

Dame time

希望Grizzles下場輸
咁就可以睇大腸打拓

熊仔自己冇playoff 自己拿來衰

今場咁吹法唔知牛仔下場會唔會放太陽水

8,9資格賽肯定要打，睇下邊個守到8壓力就細好多

Cj+-值-25

馬刺慘了

報仇

太陽重有機？

宜家小牛確定要打大飛？

無啦佢地

應該會
反正上唔到第六

睇嚟大腸又係嚟贏盡掌聲

1-6
反之復賽前冇人睇好嘅大腸7-0
面係人地俾 架係自己掉
Both Zion and Grizzles

依家形勢點樣?

有，最後一場熊/拓是旦一個輸
陽贏就得

阿dame真係好型

講到牛仔無哨受害者咁

熊本來唔停賽淨低個啲極難打，宜家已經做易咗好多俾佢地

刺要入係咪要熊腸都輸先得？

spurs係咪己經收左皮？

8拓9腸啦

下場熊拓輸 太陽馬刺贏係點排

放太陽入第8 好過托
dl同pg嘈完之後 個人癲撚左